**\_breakpoints.scss** - файл, в якому описані брекпоінти для адаптивної верстки. ці брекпоінти використовуються в міксінах медіа-запитів.
**\_functions.scss** - файл з корисними scss-функціями.
**\_mixins.scss** - файл з scss-міксінами.
**\_vars.scss** - файл з scss-змінними. _по можливості менше їх використовувати так як є краща альтернатива у вигляді нативних css-змінних._
**index.scss** - файл, в якому імпортуються всі описані вище файли scss-функціоналу. цей файл під'єднується в `nuxt.config.ts`
